雲迪克愛助攻唔該入一入黎

送返幾個比你

雲迪克真係愛助攻

官人我又要

縮撚左入老母個西入面？

班猁狗輸到潛晒水

係

喂 又笠水
出黎啦 狗仔

玩 fourm最柒就係潛水唔敢應機
我就一家唔會做